講親咩都話讀完書先講

真係每次同爸媽傾計
唔係每次 間唔中會發生
本身都傾得好地地
講下自己將來有咩想做
有咩想買之類 計劃可能會去邊
好多時候都只係諗下 純粹想傾下
講下比佢地知自己諗咩
之後個回應次次都係 「讀書完先講」
真係好掃興
已經無咩心情繼續傾
如果咁咩都唔洗講啦 屋企自閉

有時又話咩都唔同佢地傾
真係莫名其妙

呻完
唔知有無巴絲有相似經歷

相反 對我好大期望

相反 對我好大期望[/quote]

佢地都會 比較下人地同我
但我係講下閒聊都要提讀書
其實讀書就一定
唔通心每分每刻都諗讀書
唔可以講想將來有咩想去做咩

我已經行左出呢個stage,記住，唔好理佢地點講。認為岩就做

咪又係錢

唔係
例如
我話 我想之後去working holiday
會答 讀完書先講